呢啲人係咪可以報國安？

係

人會變，月會圓！

反共英雄民建聯主席譚耀宗!!高調譴責中共64屠城

而家個個做哂走狗，香港就係俾呢班狗搞到淪陷哂